Falcon Heavy 將於香港時間聽晚（17號朝） 0030發射

聽晚？17號？

未訓醒07號

Hello Time Traveler